一po睇清波台狗分化手段

啲波台狗好鍾意用理性同獨立思考嚟做擋箭牌，你一屌佢係波台狗佢就會話你冇腦

同時以理性分化會員，就好似啲狗咁一個扮好人一個扮壞人呃你支持佢哋

又用一啲可能睇唔穿佢哋套路而信咗佢哋嘅會員，作為論據嚟佢哋係啱事實上會員根本唔可以做論據，咁個會員係點信佢哋？個loop完全斷晒

呢班波台狗濫用獨立思考周圍去批鬥，其實佢哋先最唔想人有獨立思考嗰班

用獨立思考去吸引人支持，其實同用其他嘢去吸引人支持係冇分別

獨立思考係要自己去諗，唔係人哋叫自己諗咩諗咩，佢哋就係搏有察覺唔到呢點嘅會員，令到佢以為聽佢哋講跟住佢哋批鬥就係有獨立思考

呢度就證明咗佢哋根本唔係手足，純粹係食飽飯連屎渣都屙唔撚出，入嚟時事台批鬥搏可以令到人放棄

分化得咁撚柒明顯，又成日圍爐，當有啲會員入咗佢哋個場，就會矛過超級戰隊咁幾十個圍一個(呢幅圖唔係佢哋個po，但上面嗰幅係)，好似啲狗用氣勢嚇你咁佢哋就係想製造會員之間嘅矛盾，然後瓦解成個時事台

批鬥完攬炒巴跟住又想批鬥重光團隊，成日針喺啲無謂嘅疑點，完全毫無信任

當我哋柒咗，又搵返啲舊po證明佢哋係先知，雞蛋裏挑骨頭

波台狗你入嚟我都唔會覆，慢慢畀人睇清你哋脆弱智行為

成班小學雞咁係咁針住嗰一個point

推

極其懷疑，根本唔係同路人，可以當敵人處理

批鬥完攬炒巴跟住又想批鬥重光團隊，成日針喺啲無謂嘅疑點，完全毫無信任

一個崩都無袋過之餘，啲支出仲係自己倒貼。重光團隊同人食飯會claim 錢，但係我兩袖清風從來無claim任何野，一個崩都無呀！

重光團隊自己都承認全面控制1,600萬，佢地要hold錢、要推BNO，攬炒團隊同我10月已經無奈接受，由佢地。無資源就馬死落地行。

但點L解唔問真正hold錢嘅重光做緊乜，走去屈鳩我有幾千萬洗？更何況，我地無每個月燒幾十萬落lobbying firms推BNO。

攬炒巴批鬥重光團隊？

Push

時事台咁撚樣學人話反cup？

我而家入咗你哋場呀
唔出嚟吠？

波台充斥大量社會敗類、唯恐天下不亂、反社會人格嘅人

一次過block哂唔使煩

波台狗你入嚟我都唔會覆

笑撚到我
自己po都笠

針波台呀，日撚日都針

件逆插玫瑰一定係5毛黎

咁你滿意未?

唔係完全封鎖嘅話只會見到有隻已封鎖會員好似精神病咁mon post

樓主終於唔扮理性中立

佢地出post 好一致 三四膠post跟住一個分化post
仲要日日開post
一定果幾條友圍爐
似係警犬臥底狗隻

係，超煩

同一班人

唔敢覆？

一個疑點就係無野？

咁721 831都無死人啦

唔知係唔係呢d黎

隻波台狗唔係繼續踩場嘅咩?
屌空氣幾撚精彩

冇block，唔覆啫

最低等嘅人自卑變自大，想出位。
扮哂自己看透世事咁。

我諗起樓下隻痴線佬日日對住空氣大罵，按波台狗邏輯佢應該要行埋去踩場

特別用理性同獨立思考嚟分化先令人作嘔

依招正，又嚟loop, 咁南京無死過三十萬人啦

你d 論點廢到閪咁

波台狗有組織攪咁多次邊可能係普通網民
每隔一排就推幾個po上熱門批鬥
一睇已經聞到陣除直接無視

SUPPORT

咁即係一個疑點唔係疑點？咁南京無死過三十萬人啦

人數之多同煩膠程度真係出人意料不過你咁講佢哋又會話我哋打飛機

其實唔止，佢地會開PO扮撐手足引戰，然後轉頭就自己秒回，最後瘋狂推PO

佢地有條友N賓，長時間Mon po，就係用呢種手法不斷營造到好似個echo 好大咁

其實成件事好簡單，呢種人居心叵測，直接block左，就耳根清淨

佢哋依家都有個po圍緊爐啦

波台邊有咁多人吖, 明明係有啲on9連登仔溫室長大, 唔屌得, 郁啲就標籤人波台狗

我又唔會話佢唔係普通網民嘅，只不過係堆畢生係波台度屌呢個屌果個嘅垃圾

希望攬炒巴可以入嚟睇我呢個post

咪姐係 呢件 酸民的野望
17年日日屌「連登仔」 屌到今日仲屌緊
雙重標準被我踢爆就full block

同大家update下cctai啲手段先（6）

理想：救人要分政見 = 法西斯
鼓勵唔捐血 = 有反社會人格

現實 ：原來自己都冇捐開

咁關721 831 乜事？

拉到母雷公做乜鳩，第二佢都自己澄清咗，仲想spin?

你弱智？

Btw你自己充滿疑點喎

史巴

樓主迷隻奶共達狗

無限loop

樓主解釋下點解支持藍屍達狗

遲啲遊戲台見

佢哋就係想製造會員之間嘅矛盾，然後瓦解成個時事台

勁能中二病

其實波台狗同CCTOY分分鐘都係同一班人製造出黎, 扮哂兩邊唔岩,
普通網民邊會咁有組織行動,仲要兩個組織成日係度互屌阻住睇PO

你地夠係郁d就標籤時事台嘅人做cctoy 啦

一擔擔

人唔笑，狗都吠啦，cctoy 已成buzzword

好柒

先前開post就話人地冇證據受襲係做戲
到人地出示證據 就話人眾籌係呃錢
我相信到時就算拎幾多樣證據出黎
佢地的質疑都唔會停
根本有心要搞9你
無限loop
同d藍絲廢老一樣
永遠淨係睇到自己想睇的野

波台狗係扮熱狗嘅五毛

明明無需要質疑嘅嘢都要講
人哋講咗就話證據
畀咗證據就轉第二樣
轉完第二樣就spin
人哋證明冇嘢就笠水，但實際上造成影響大過道歉勁多倍

不外乎捉錯處嗰啲,打錯一個字就咬捉你幾十個post

屌得最勁係 波台 酸民的野望

17年個個月準時開po 屌到今日仲屌緊
仲要係屈某幾件根本冇人應既契弟放大到全個連登咁屌
調返轉 其他台都唔會拎nebn 個堆膠po 屌曬全波台啦

同大家update下cctai啲手段先（6）

好撚小學雞

push

佢地根本冇諗過同你理性討論

其實唔好理波台狗就得

成日用理性中立以為好型咁

的確係

yep block them all

屎屎又係戰神嚟

直接叫波台狗食屎，唔需要中立

首先坐係度揾證據係時間，打字又係時間，等有關人士回應又係時間，中間班賤種咪係咁cctoy cctoy咁吠
一但俾班賤種揾到一兩個case批鬥成功就瘋狂無限loop
認真覆班on9 真心浪費時間

班傻閪以為我真係咁撚蠢入去畀佢哋圍

同cctoy講道理不如省番啲時間

直情唔洗入佢地post
當佢地唔存在就得
由佢地自已果堆人單機就可以

真，你永遠唔會駁贏佢哋，沙窿有無限個

係，撚化佢地算9數
但最驚有真心膠睇唔透，比佢地d說法影響左

狗隻發現案

佢地好有恒心同組織架
同一班人狂推post

所以我前幾日扮真心膠，一次隊爆晒佢哋啲技倆

唔知點解可以日日都咁多人推po

PUSH

我行得正企得正 你咪屈我毛囉

如獲至寶架

佢哋不外乎就係煩到人哋唔再去做正經嘢 或者引戰引到你講出啲唔應該講嘅嘢 基巴就係咁中招

又捉到cctoy柒咗一次，老師可以cup印仔畀我喇

波台狗雖然成日贏，但都係廢
好耐之前十幾隻圍咬我一個全部狗都係講廢話
波台狗啲套路，得啖笑

係基巴呢幾日都冇開po

基爾巴

其實最恐怖係好撚多細冧account
好多仲隔2年無POST 突然變好熱心
來源真係唔敢諗

除咗話秒，cctoy，理性，唔屌得？之外仲有咩

係

佢地好似唔使返工咁
我成日懷疑佢地成班係黑警
因為黑警好中意賭波，同埋佢地成日蛇皇去蛇竇hea禁電話
我識有舊同學當差有上開波台，返工時間成日update ig

呢D招五毛狗用左十幾年啦
好心醒小小唔好比波台狗撚啦

老實講, 到今時今日都未明波台狗做乜撚野扮五毛咁過癮?定直必腸

有冇波台狗的名單？

唉畀佢沉澱下 大家輪流出post 唔駛好似得佢一個人食曬咁

希望佢會返嚟啦

佢哋今次係大量入境開始扮同路人批鬥

之前連仔有開post
抓到有幾間院校的帳號被人大規模hack左

攬抄巴po引證波台大部份account都要block

有證據都實可以challenge 你啲證據係咪真，無止境噉jer住

加油
我啲砲灰都係死埋一邊先

根本唔係同路人

估唔到收咗大量單丁五毛皮之後，今次係一批波台狗

圍爐打j不願面對事實係自己錯既cctoy

完全唔出奇

佢自己eq低，講啲戇鳩關人撚事

用天使呢個term就知

話你認真左
玩膠亂覆以為自己撚緊人，但其實好柒
話你咁樣唔得，轉頭打自己面當睇唔到
玩泥漿，講完你一樣俾你駁到就講另一樣
波台狗啲套路黎黎去去都係咁，都唔知有幾多分身

波台狗好耐啦，冇人理佢哋所以先屈喺波台之嘛

多謝幫推

嚟嚟去去幾十個人不斷圍，就係為咗搏有真心膠信佢哋

今次係佢哋踩入嚟

支那人最叻玩反串
有上開支那論壇都知佢地分化手段幾咁卑鄙無恥
分分鐘時事台都大把佢地既人扮黃再俾弱點佢地捉

唔叫開佢地五毛/pr
叫開支那人

起源係基巴件事？

幾隻熱狗波台狗玩假膠玩69,有PR見到就帶埋5毛係公海玩野

極權下嘅打手都係一擔擔

聽講話邊個邊個想買法拉利
同d廢老亂咁傳話黃之峰買貝沙灣一樣
9up當秘up

但係 cd rom 會以為係真㗎喎

基爾之後，眼帶の喰種繼續挑波台機，跟住波台狗嬲上嚟大量入境時事台

仲有係其他po鳩噏引戰
屌到佢柒柒下就起人底去人地po屈毛
去返佢陳年po屌柒佢推po，點知有人和應，就知波台狗係連登真係過街老鼠

省翻

「打飛機」變咗波台狗萬能 key
懷疑部分波台狗係5毛，煩膠恆質同大公文匯好似

唔只一個啦

我嗰日都跟咗亂亂去波台玩

飲巴應該係最頭 之後木耳 基巴令佢哋得勢 點知玩過龍搞埋攬炒巴

搵唔到位入就話打飛機

我都唔知飲飲出昨事

用賓特拿沙奴豬腦名個班咪玩假膠玩左好幾年既弱智,廿鳩幾歲人仲好似幾歲細路咁

當初高登轉連登個期,豬腦條弱智仲係高登個邊日日開假膠post,後尾見冇人理冇癮咪死埋過黎

我TK咗眼帶，希望佢唔好怪我

其實打飛機嘅係波台狗自己

佢呢排少咗post就係之前俾佢哋咬

大家手足應該冇事啦

冇證據>證據真偽>更細密資料>第二個point>屌時事台

Yeah

一早串撚緊攬炒狗啦
仲柒撚過長毛 淨係識入錢入錢
登下廣告有幾大功勞 唔屌得？
又岩既 cctoy同劉祖迪一樣係鍵戰 不過人地鍵戰範圍廣d仲有錢揸手 揚名立萬 抵佢比你班低級鍵戰推拉仔崇拜既

問題係連尼住袋袋平安邊肯搞咁多野,是旦寫篇野個個就當佢神咁拜

由一開始都唔係
你有咁嘅懷疑令我都開始懷疑你
明明你#1講得咁有紋有路

上面即刻有個 唔屌得？

開個acct班波台會員，周圍亂鳩咬人極端化波台會員嘅形象，令佢地更加邊緣就得

無限 loop
直至資料比黨安睇曬為止

波台狗真係見一個屌一個

意思係呢條呃錢友點同721 831一樣充滿疑點

係咪可以無視？

呢條友除咗鳩噏自己話追擊螞蟻之外根本乜柒都冇做過

依家又想嚟話本來諗住做啲咩

點知俾你地搞到要出嚟澄清冇晒時間

澄清完都係唔知佢啲錢用咗係邊

唔通睇醫生要用咁多錢？

我認真諗唔明點解你一開始會以為佢地係同路人

係咁問人做過乜

人哋問返佢做過乜又話係咪乜都要講

呢d有組織性既手段好難搞
佢地可以扮自己人而你察覺唔到
連登仔烏合之眾好易俾佢地分化
除非連仔一早限制會員申請
唔好同我講咩言論自由，言論自由唔撚係咁
佢地宜家係利用緊言論自由去打壓言論自由

我呢句可能就係鋪緊下一次

請CCTOY不要逼害我地波台，我地波台手足都是深黃的

唔好同佢哋正面衝突

扮

波台有班假膠圍爐玩係on9
但又唔見得你班cctoy攞幾件膠代表成個台 見人有球員名就blk嘅傻鳩有幾清高

要踩成個波台冇人貢獻過黎讚cctoy貢獻良多 係咪會威啲我都係球員名係咪又要比成個cctoy當藍絲blk

都未計你班傻鳩比人帶風向 又帶頭鬥黃鬥到出哂面然後叫人唔好分化

雙重標準 gogogo
跟著話自己做好多嘢冇錢收，但係自己又唔主動籌錢

啱呀 同中共一樣

一直都唔明
明知佢地係一堆假膠
仲要咁認真做乜9

除非你地係on9到真假都唔識分既姐

我係驚有真心膠畀佢哋影響到

言論自由就係唔比有言論自由

好心你正名返波台熱狗 唔好一野label波台

其實重點係班CD-ROM 好多人對連登嘅壞印象就係咁樣嚟

連登只係一個討論平台波台or時事台有冇唔俾你地討論？

解釋唔到？

第一：唔係我地搞到佢要澄清，係班狙擊佢嘅搞到佢要澄清，即係包括你，一個「你地」就想做距離大師拉開距離唔關你事呀？

第二：佢就解釋咗佢要做乜，你要質疑佢嘅，你去問佢，問我把撚呀？你係咪on9㗎講到我係佢條蟲咁cls

你想問佢，就開post 繼續質佢啦屌你弱能？
仲on9 過cctoy

廢撚你on9 唔係扮㗎喎

同畜生講道理同規矩就係同自己過唔去
冇人會同敵人講民主同權利
同政府對抗咁耐 都仲唔明

同佢哋講永遠都唔會贏

你值得咩？

我同我地講你質疑攬炒巴有疑點，你不如用依段時間開post 問佢啦屌

你真係唔值有言論自由啦，浪費曬時間機會

push 分化狗 死全家

樓豬係咪見我係球員名就唔撚覆
起下我底都知我藍定黃啦下話

波台狗block

樓主肯回覆未

好心你正名返波台熱狗 唔好一野label波台

呢幾日block到攰

無波台你以為個運動會撐到咁耐?
你地CCTOY什麼都不是

剩係知支那賤畜唔配有言論自由

咪就係
Blocked左就得
只有白痴先會包容五毛同敵人既聲音

佢條廢鳩係做到嘢㗎就唔係喺度澄清係講自己做過乜啦

開唔開post佢咪又係唔應

即係你都唔明佢究竟做過啲咩啦

淨係咁簡單啲錢用左去邊都答唔到

但就要支持一直支持

基本上block左嗰幾條友就發現其實個個post都係嗰幾條友係到圍爐

知錯認咗咪完，係咁鞭做乜撚

哇屌咁佢地咪即係同cctoy班人渣係同一批?

樓主呢啲真係正宗yellowzi
先入為主選擇性失明 自己咪又係圍緊爐

即係你上連登係幫手帶風向？

原來言論自由淨係一班人可以擁有

所以你地都支持中共淨係比佢哋支持嘅人擁有自由

咁你抗咩爭

你個樣就俾波省完

幫邊個手

當有班人有組織性咁去帶風向、挑釁、引戰
咁仲算言論自由?討論平台...笑死
風向平台就有

但你地cctoy有件亂屌港足奶共嘅柒左都未認錯又點計

我覺得俾佢地影響緊既係你地
將假膠當係五毛 成件事錯哂focus

我問你，你係狗，係pr會上連登做啲咩？

1. 上波台做假膠
成效：零，因為上親波台講政治都假膠多，無人會信

2.上時事台扮激進深黃，公開討論行動地點時間，再叫人出去。
成效：顯著，因為時事台不嬲只要同聲同氣就當自己人，即時喪失理智咁支持，叫完人參與公開地點時間既活動導致大量被捕都會得到一眾時事台會員護航。

咁你話，你會點揀

最後就會兜返去 黃圈/黃絲唔批評得唔質疑得 甘樣唔會進步

睇下邊面帶風向叻啲

波台狗=白卡david

同一招高登年代玩到依家

喂，針台啲精又有樓有車有錶有雞叫，你哋班細蚊仔識條撚咩

佢哋依家唔係討論行動，係不斷批鬥喎

好肉酸，無人理要入人地Post宣傳

推下

根本係成班狗黎同一個橫頭

一睇就覺得係

雨傘又係分化
而家又用同一招

屌，你想問佢，但你又唔開post

你咁想搞清楚，開post 問啦大佬，成個細路扭扭擰擰咁

你真係好廢呀大佬

一班垃圾 見一個block一個
明顯唔抵得人做到野 受人尊重
就要搞分化 搞破壞 等自己心理平衡d
簡單泥講就係社會上一班loser

好似有幾個狗post都見到有d波台會員

(證據確鑿) 已經查到有十幾個連登仔係黑警!!!!!!

仲有呢到有大量post，留意吓入邊有d留言係現職嘅狗，block之前記得post上黎大家注意下

大學生輔警計劃

[AUS/PMP2018]大學生輔警(狗)計劃

[AUS2017]大學生輔警(狗)計劃

10月14日警察大招募討論解答區

[警察]2018年警察招募解難區

警察招募日(夏季)討論區

岩岩簽左pi約

好！

其實佢地要分化要批鬥真係阻唔到 睇完佢地d 論述 垃圾黎既 咪block 左去

五毛值得有言論自由？

傻柒
呢個po有一半係樓主自己喺到吠
使撚宣傳咩

真
與其用時間覆柒頭，不如retweet多兩個po

認真問

請問乜野係波台狗

果度有一堆 但我不期然諗係手足account 有D改名同轉TONE 180度

淨係識喺度叫人開post

兩個月幾多人問過去啲錢用左去邊啦

佢開post咪即係已經見到啲問題囉

點知呢佢淨係答啲佢自己答到嘅

真係重要嗰啲呢就唔答淨係講自己好撚慘

好心你班傻閪呀就唔好人講乜就信乜啦

剩係trump話自己做咩可以反cup

都唔知呃咗你哋幾多次啊

要pin

2021年仲未培育獨立思考？咁易俾人帶風向，好難唔俾人笑波狗同cctoy

省港波台狗

又係呢條咩垃圾說話

總之呢唔啱聽就當撚咗五毛先

佢針基爾嗰個係冇問題喎

雨傘果期高登真係成板互屌post 黎

經歷過熱狗嘅時代就會覺得一切都好熟悉......

你見呢兩日其實個風向都係咁
如果唔係攬炒巴個 post
再發酵落去就應該差唔多

覺唔覺得你自己開啲post 都好尷尬點煙

唔覺

正常

你勁可悲
駁唔到要搵嘢拗

可惜你唔正常

其實你地係咪做任做到被害妄想症
時事台多細蚊仔同有班人唔接受人意見係事實
有人睇唔過眼好正常 洗唔洗吹撚到有組織/黑警所為
一唔滿意就屌人分化撚同屈毛 呢個咪係時事台成日比人屌比人狙擊最大原因囉

咁帶風向呢種無恥行為就係正確？

我同意係要有獨立思考
但仲有好多人順住風向，足以影響成個討論區

所以你咁諗都正常

精神勝利法

波台唯一醒目既地方係未有人比人起底捉出黎
由高登開始佢地已經做緊咁既工作

無錯，因為你有嗰類嘅問題

咁認真上連登
利申 路過

乜呀，我有屈你毛咩？

我剩係話五毛唔值得咋喎

乜咁大反應呀？

好覺

請問有村架純bb豬(狗隻#14965)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

整個list出黎blk晒班賤種等佢地圍爐

咁關我咩事呢
我又唔會理你點諗
正傻閪黎

今鋪我撐老鳳

波toy狗

咪即係而家啲黑警

成段嘢就係屌緊你屈毛

你又話淨係講緊五毛 點呀係咪想屈埋我

入黎呢個po慢慢blk

哦，表達下啫

言論自由呀嗎

傻閪嚟嘅

Wow

正，對號入座添

你想承認你係五毛我都無辦法

屈完扮到唔係 同個攬炒狗一樣 唔怪得咁支持佢啦

你去問佢啦大佬問我把撚咩cls

唔該連仔，執咗個體育台

同佢講啦傻閪

我地講都無用， admin 唔做野， 連登依舊係垃圾壇

邊到？你點get 到？

我好想知你點get 到我屈你毛

你想對號入座，我無計喎

五毛不嬲唔值得有言論自由㗎啦，有無錯先？

嗱，我都覺得過份嘅，波台值得保留，即刻幫你

又扮睇唔到 你視力有問題？

佢哋不斷批鬥，咁你覺得佢哋咁樣繼續係好？

蘋果都出埋佢哋批鬥攪炒巴

個幾條友似係識既
開親post都互奶

點解五毛無言論自由？ 自由係咩都未知學人追求

波台狗好易認，只要佢講嘅嘢同你想法唔同就係。

最好笑係有班人真係比佢地帶到風向幫佢地講野

佢哋批鬥攪炒巴個po，我一句都冇覆過，咪又係搞到咁大，我依家提人小心佢哋分化批鬥，你鬧我做乜

用wechat是咪用得好開心？

開頭都係
但係佢地班友keep住批鬥 愈煲愈大
煲到本人要出黎屌鳩佢地

我夠成日開po話要獨立思考啦但係有人會冇跟住會畀佢哋帶風向，呢啲嘢你以為可以一嘢做到？

提人要身份？咁乜po都唔使開啦，唔使打Twitter，TVB啦，提下都要鬧

幾好呀 而家咪澄清晒咪清清白白。都應該照攬抄巴所講，問問真正hold錢嘅重光做緊乜

唔係扮睇唔到，而係我覺得佢澄清咗，有疑問你去問佢ok?

Block到手軟

五毛係利用言論自由擁維一個反言論自由嘅政權喎

以自由反對自由

講得好，忍撚左波台班on9好耐

係，然後佢地最叻接龍咁屌同一個人

我屌你老母呀5毛狗

好明顯啦ching

根本唔好理就係最好嘅應對
你愈覆就愈打泥漿摔角

收工啦，我地已經贏左，真連登仔已經走哂，以後呢度係我地地盤，大家自己人可以休息下啦，放低面具相認啦。

我唔明你鬧我有咩用，但係波台班人係批鬥到成個時事台亂晒

我當初都想就咁算，但係佢哋係更猖狂，你睇唔睇出面佢哋有幾多個po？

之前係從來未試過，唔屌波台又有咩用？唔通就咁繼續畀佢哋批鬥落去？

為追求自由反對自由

不如討論下
咁佢篇文除左澄清自己，提左幾次重光(攬抄兩袖清風、無奈接受，由佢地)。叫人問HOLD住錢既重光做緊咩。

咁我地應唔應該聽攬抄巴講，問真正hold錢嘅重光做緊乜。還是問左就係分化撚5毛狗呢?

你咁樣而經中左佢地圈套
將真同假野撈埋一齊
問D錢去左邊當然冇問題
問題係佢地唔係真心想問
只係想混淆視聽令大家覺得攬炒巴自己吞哂D錢
玩膠就仲好笑
如果乜野都係玩膠咁呢個post唔洗討論落去

其實由用波台狗既標籤已經中左人地分化手段既計啦
波台d討論po 主題由上年到依家都屌柒緊黑警
跟住有某d五毛用波台名義開下po 就屌撚曬成個台既人

因為追求自由所以先要反對五毛嘅自由
五毛只係畜生

就係認同睇過晒佢地d野，佢地根本係惡意質問中傷
吹水唔抹嘴，根本冇諗過持平討論
膠都費事比

中立即係敵人，仲有乜好傾

個咩逆插玫瑰真係超5毛勁低質
成日分化
支持樓主繼續狙擊

嘈既時候無理取鬧 發火屌鳩佢時叫你獨立思考

手足心水清
剷除毒瘤你我有責

On9，佢哋唔比我地自由，我地咪唔比佢

重點來了，你就係佢地

彈出黎比人block
紅字唔係大撚曬

你呢邊可以block 好多

講撚到唔屌佢哋就會即刻收皮咁

當初只係有啲五毛喺人哋個po留言，啲人無視就算

佢哋依家開十鳩幾萬個po阻撚住啲位，完全係啲無意義嘅嘢

你話唔好理佢哋，我呢個po咪提緊人小心分化，我唔明點解叫人小心批鬥都要畀你鬧

同埋我都pin埋唔好入佢哋啲po

唔好咁講，我無話佢係五毛㗎，佢自己對號入座，咁無計啦

仲有一個term 叫做保衛自由㗎傻仔

你問下法國大革命追求民主自由，會顧及波旁王室嘅自由咩？

美國獨立，會顧及英國人嘅自由？

南北戰爭，會顧及奴隸主自由？

五毛值得？傻啦

重點來了 你同中共做緊一樣既野

我依家咪提人唔好理佢哋

求解答

所以五毛都唔顧及我地既自由

同條攬炒狗叫呃錢

唔係保自由

咁如果佢哋之後變得更加猖狂咁點算

波台9成雲粉熱狗

呢幾個傻鳩好低質,但可以卑大家參考點撚,果幾條撚樣覆到冇力

秒左條柒頭

上年一有人死或者自殺，一堆人即刻話手足又俾狗殺，完全忽視其他可能性，咁樣算唔算帶風向？咁依啲人又使唔使bam？

咁你有無捍衛我地言論自由呀on9?

千祈唔好執唔係好似d 小粉紅周圍走仲大獲

熱狗 課咗金養鳩達未

開個新po點名讚揚佢哋啦

咁就可以一次過認識哂佢哋

推
希望爆po會開2，3，4⋯⋯
推到長期熱門
等多d人認清波台狗本質

點睇縱容呢一切嘅連狗?

Posh

小朋友齊打架

正解
懷念以前真波台熱狗

高質玩膠撚五毛

而家呢堆扮熱狗扮到好似弱智咁，玩膠又唔識玩

攬鈔狗無佢呃錢

宜家都有
bam唔bam唔係我話事，唔好扯開話題
上年呢類個案大部分無可疑close file 係令人質疑，而且都係黑衫黑褲。你不如話黑警帶風向? 令人覺得好多抗爭者被自殺
呢點唔關連登事，係垃圾港共(垃圾)冇俾個解釋人

唔知死咗去邊

你都覺得一推人「手足」係帶風向，但你覺得冇問題？

自由市場你比人呃
你知自己做梗乜咪唔會比人呃囉on9

我有話無問題?

反社會既人話人反社會
大佬 你唔係真係以為連登係社會既中心點呀嘛

真 成班垃撚圾

熱狗思路差唔多

想知點處理? 掉火魔 定係殺狗(波台狗)

係呀，五毛係敵人嚟㗎喎，點會顧及我地自由，佢地咪用緊言論自由嚟破壞緊我地嘅言論自由囉

敵人會施捨自由俾佢嘅敵人嘅咩？

你係唔係太天真呀？

可唔可以share list

係有手足嘅，不過有班成日扮同路人借機抽水

樓主講到明唔會理你，你都仲要衝出嚟柒

笑撚到我
存在感太低

你條柒頭沖出黎咪搞到我唔柒囉
傻閪

唔明，咩鋪緊下一次

樓主係咪又睇唔到
叫你地cctoy隻及利亞血統出返黎道歉先啦

由舊登開始都係咁
平時潛伏係波台扮假膠, 一出波台就即刻變五毛
比人追擊完又縮撚番入波台扮野, 一唔係改過個名以為冇人知

不過舊登都有樣好既係由派膠數就知個隻係咪五毛, 又有得顯示被BLOCK數

試下唔登入黎睇簡直係群魔亂舞

一起底就見到佢地瘋狂改名

咁你入黎post條link把撚咩傻閪思維真有趣

你柒撚到
佢話呢個po唔回
我咪叫佢躝去第到囉
你咁嘅思維就真係出嚟獻醜啦

我post條link咪引到你呢啲傻閪喺到吠囉
一定要樓主回架？

哦

似啫

推下先

又關攬炒巴乜事，又spin?

佢點呃錢？你開post 問佢啦你同我講無用㗎

其實喺舊登都係咁，班波台狗都係周圍亂吠

有冇諗過唔係波台問題 係五毛鐘意喺體育話題洗底
因為體育話題相對國際化 冇太多話題上嘅認識 本地化同在地化問題 比較唔易露底

但更大原因係波台所謂文化本來都接近係咁
5毛走埋入去就可以難分真與假, 同波台打成一遍

exactly, 所以點解五毛咁鐘意潛伏波台

係呀，波台未必有好撚多人
只不過平日block落一班人，無證據既分化post、鳩推颱風既post，仲有果d熱愛單打人地黃圈消費既弱智

block晒之後，結果出現得最多show blocked user既地方就係波台既post

細no.咪就係紅登移民過黎，果時一堆五毛

『證據確鑿』原來連登波台狗根本就係黑警！

求樓主pin

波台狗真係好明顯係藍黑狗嚟，成日扮哂眾人皆醉我獨醒咁，再批鬥分化

死波台狗

Thx ching

259

你勁高學歷勁有作為

呼籲大家勿理PR

死撚咗去敗登度玩幻幻

正式宣佈連登已死

?

波台執7佢啦
成堆垃圾

直頭係敵人

波台真係多社會垃圾

仲話咩拆攬炒大台
是日笑話：藍絲幫你拆大台

波台狗沒有一隻是無辜的

岩

雪兔

有啲波台狗真係痴撚線

唔排除佢地真係狗黎

波台狗成日自稱落到場發夢點落力點勇武，實際上成班柒姑碌行行企企

波台狗死全家

波台狗正一社會廢物
小圈子死返波台圍爐啦成日出嚟吠

波台賤畜 = 警甴

波台狗辣殺

笑甚麼 你也是波台賤畜

呢個似5毛

波台狗係咩人大家心中有數既

人數眾多 眾人皆醉佢哋獨醒

botoy 仔仲惡撚過共產黨

波台狗講野冇腦又駁唔到人
個乜撚野佛利民唔敢駁我

[疑似人血饅頭] 黃店〈初見〉盆菜疑似遲到+貨不對辦

#67 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

足球撚

波台手joke

請善用起底功能

[班po霸訓晒］巴塞隆拿球迷臨時討論區（1）

老實講 係深黃既一定唔會拎果$5000消費卷

［突發］攬炒巴癲撚左 最新工作成績表出爐！！！

有幾多人係因為共X黨而唔認自己中國人

其實利記對愛狗成場波秀才遇著兵有理說不清

哇屌你老味呢啲垃圾po都有幾千正皮

一句講曬 聽日夜晚係唔係 十八區 捲土重來

2020年多謝咁多位監躉師！安全套

唔關波台事 佢ac係俾狗攞咗定咩
見過幾個呢啲ac 口風完全變曬

牠們本來就係狗 依加先現形

嘩曼年對阿森納，傻閪都識買曼年主勝

7.14咬斷警指案｜24歲港大生杜啟華入獄前剖白︰怕重返魚革後被背棄嘅感覺

有冇手足因為5000蚊消費券含淚裝左支付寶？

審到三個不適送院 要食黃店了

[班po霸訓晒］巴塞隆拿球迷臨時討論區（1）

又係佢

連狗:

張可森代表律師：「被告將會做爸爸。」

#33 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你點知的again

其實就咁睇你個名 都幾似球星
會當咗你係波台賤畜

屌，試過先知乜係波台

我個名？動漫人物嚟架

balltoy 巴打好慘架！唔好蝦佢地！
佢地又毒！又柒！仲要冇頭髮

平時扮人 關鍵時候做鬼

痴撚線女人 貓貓唔肯一齊訓就用膠紙綁住佢

#339 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有無人已經急不及待睇下季熱刺點仆街

Onl799

死撚開啦 五毛賤畜

黑警嚟，好多人講過

乜事，由#620-#631，發咗癲咁吠
楊明認不小心駕駛罪下月判刑須還柙 突要求推翻認罪 清洪表明不再代表楊明

#628 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

波台已淪陷 奧比力歷史性救到12碼冇人講？

pish